[突發]樂富連儂牆有人撕紙搞事

撕完大班大班咁走 收錢藍屍暴徒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

連儂牆既核心就係撕一貼十
咪由佢撕

由佢啦，
好多資訊都舊咗啦，
係時候換啲update嘅上去。
而且又可以創造就業機會呢，
廢佬都要開飯㗎。